幫手翻譯下

英日法有，爭韓
有冇絲巴幫一幫手？

翻譯入(協助下細妹呀唔該)

推到有翻譯巴絲

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

Push

快啲揾個韓語達人去睇下我咩料

需要國際文宣嘅同我入來擺低你嘅request

Tg group 內有韓語翻譯